收到風一間林奠會強烈譴責罷工同加部引入內地醫護

無喎